《山下見》： 層 層 燎 原 的 星 火 !

估唔到咁有寓意

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

巴打岩岩出黎?

你啱啱出嚟

3日前既事啦 版都洗完 仲係度推POST